%! Author = ivan
%! Date = 11.06.2021

\begin{thebibliography}{99}
    \bibitem{kour}\ Коуровская тетрадь.
    Нерешенные вопросы теории групп --
    Изд.\ 19-е, доп.\ --
    Новосибирск: Ин-т математики СО РАН, 2018.

    \bibitem{nuz7}\ Нужин,\ Я.\ Н.
    О порождающих множествах инволюций простых конечных групп /
    Я.\ Н.\ Нужин // Алгебра и логика.
    -- 2019 -- Т.\ 58, №3 -- С.\ 426--434.

    \bibitem{ditam}\ Di Martino,\ L\@.
    2-Generation of finite simple groups and some related topics /
    L. Di Martino, M. C. Tamburini //
    Generators and Relations in Groups and Geometries (ed A. Barlotti et al.) /
    Kluwer Academic Publishers -- Dordrecht, 1991.
    -- P.\ 195--233

    \bibitem{ward}\ Ward,\ J.\ M\@.
    Generation of simple groups by conjugate involutions [Text] :
    Thesis of Doctor of Philosophy /
    Jonathan Mark Ward
    -- Queen Mary college, University of London, 2009.
    -- 193 p.

    \bibitem{lev}\ Левчук,\ В.\ М\@.,
    Замечание к теореме Л.Диксона /
    В.\ М.\ Левчук // Алгебра и логика.
    -- 1983 -- Т.\ 22, №4 -- С.\ 421--434

    \bibitem{lev2}\ Левчук,\ В.\ М\@.,
    О порождающих множествах корневых элементов групп Шевалле над полем /
    В.\ М.\ Левчук // Алгебра и логика.
    -- 1983 -- Т.\ 22, №5 -- С.\ 526--541

    \bibitem{nuz2}\ Нужин,\ Я.\ Н.
    Порождающие множества элементов групп Шевалле над конечным полем /
    Я.\ Н.\ Нужин // Алгебра и логика.
    -- 1989 -- Т.\ 28, №6 -- С.\ 670--686.

    \bibitem{nuz8}\ Нужин,\ Я.\ Н.
    Тензорные представления и порождающие множества инволюций некоторых матричных групп /
    Я.\ Н.\ Нужин // Труды ИММ УрО РАН.
    -- 2020 -- Т.\ 26, №3 -- С.\ 133--141.

    \bibitem{DMV}\ Di Martino,\ L\@.
    $(2,3)$-generation of $SL(n,q)$.
    I\@.
    Cases $n = 5,6,7$ /
    L.\ Di\ Martino, N.\ Vavilov // Communications in Algebra.
    -- 1994 -- Vol.\ 22 -- P.\ 1321-–1347.

    \bibitem{TT}\ Tabakov,\ K\@.
    The $(2,3)$-generation of the special linear groups over finite fields /
    K.\ Tabakov, K.\ Tchakerian // Serdica Math.\ J\@.
    -- 2011 -- Vol.\ 37 -- P.\ 365–-370.

    \bibitem{P}\ Pellegrini,\ M.\ A\@.
    The $(2,3)$-generation of the special linear groups over finite fields /
    M.\ A.\ Pellegrini // Bull.\ Aust.\ Math.\ Soc.
    -- 2017 -- Vol.\ 95, №1 -- P.\ 48--53.

    \bibitem{nuz5}\ Нужин,\ Я.\ Н.
    Порождающие элементы групп лиева типа над конечным полем нечетной характеристики.\ I /
    Я.\ Н.\ Нужин // Алгебра и логика.
    -- 1997 -- Т.\ 36, №1 -- С.\ 77--96.

    \bibitem{gaz_nuz}\ Газданова,\ М.\ А.
    О строгой вещественности унипотентных подгрупп групп лиева типа над полем характеристики 2 /
    М.\ А.\ Газданова, Я.\ Н.\ Нужин // Сиб.\ матем.\ журн.
    -- 2006 -- Т.\ 47, №5 -- С.\ 1031--1051.

    \bibitem{isa_kara}\ Isaacs,\ I.\ M\@.
    Conjugacy in groups of upper triangular matrices /
    I. M. Isaacs, D. Karagueuzian // J. Algebra.
    -- 1998 -- Vol.\ 202, №2 -- P.\ 704--711.

    \bibitem{dub_kol_man}\ Дубина,\ О.\ А\@.
    Строгая вещественность и рациональность групп унитреугольных матриц порядка $\leq$ 8
    над полями характеристики 2 /
    О.\ А.\ Дубина, С.\ Г.\ Колесников, Н.\ С.\ Манагарова // Труды ИММ УрО РАН
    -- 2016 -- Т.\ 22, №1 -- С.\ 71--83.

    \bibitem{karg_merz}\ Каргополов,\ М.\ И\@.
    Основы теории групп /
    М.\ И.\ Каргополов, Ю.\ И.\ Мерзляков.
    -- 3-е изд., перераб.\ и доп.
    -- Москва : Наука, 1982.
    -- 288 с.

    \bibitem{dub}\ Дубина,\ О.\ А\@.
    О рациональности и строгой вещественности унитреугольной группы над полем характеристики 2 /
    А.\ О.\ Дубина // межд.\ конф.\ Мальцевские чтения 2020 : тезисы докладов.
    -- Новосибирск : Новосибирский государственный университет, 2020.
    -- С.\ 146.

    \bibitem{eigen}
    Eigen [Электронный ресурс] :
    C++ template library for linear algebra: matrices, vectors, numerical solvers, and related algorithms //
    Официальный сайт проекта.
    -- Режим доступа: https://eigen.tuxfamily.org/

    \bibitem{repository}
    UT\_9 over GF\_2 strict reality [Электронный ресурс] :
    git-репозиторий проекта.
    -- Режим доступа: https://gitlab.com/ivan\_efimov/ut\_9-over-gf\_2-strict-reality.

    \bibitem{efim_nuzh}\ Ефимов,\ И.\ Ю.
    Порождающие множества сопряженных инволюций групп $SL_n(q)$ при n = 4,5,7,8 и нечетном q /
    И.\ Ю.\ Ефимов, Я.\ Н.\ Нужин // Труды ИММ УрО РАН.
    -- 2021 -- Т.\ 27, №1 -- С.\ 62--69.


\end{thebibliography}
